可以的話唔好再直接指罵港鐵職員

簡單啲嚟講鬧佢都冇用
大機構做嘢盲目聽上頭指示係常識

821元朗幾個滅火筒， 葵芳站幾個塗鴉
就大條道理申請禁制令
連遊行路線嘅港鐵站都封埋
表面上好似說服你哋叫你哋唔好出黎遊行
實際上係做到社會秩序被遊行破壞既印象

你覺得嗰班逗幾萬人工嘅港鐵上頭夠膽做呢啲 陰陰濕濕既嘢咩
人人都知係上面出晒聲要做野
警察出煙出棍你哋唔受
黑社會恐怖襲擊你哋唔受
咪轉下方向，阻住啲普通市民嘅生活等佢哋鬧你

人民鬥人民

企喺站入面木口木面個著背心阿叔，唔係真正嘅敵人
唔好中計
6點半CCTVB見到既只會係自己人大大聲好似恐嚇港鐵職員
我連呢一粒子彈都唔會畀佢哋
可以的話唔好再直接指罵佢地
佢哋係抵鬧但唔係今日
轉個方向的迫佢哋向上頭反映

好簡單問佢哋一句
阻住個阿婆睇醫生返屋企， 究竟係因為有示威遊行， 定因為你哋個上頭推你出嚟做擋箭牌?

啱 屌前線職員冇用 一係就叫上頭出黎

唔好中計

我都覺
罵佢冇用

推

點會做到社會秩序被遊行破壞既印象
全世界都屌緊港鐵封半條線on99

不過我同意屌前線職員無用，呢班人仲有唔少同警狗係有分別

推 罵都無用

前線好多都好好架

屌前線職員真係冇用

前線黃 比人咁屌都變藍啦

8.24 2pm藍絲包圍港台行動：

如果藍絲得十幾隻，唔使理
但如果多過100 人：
邊個藍絲搞搞震，就即刻反包圍攬炒

同藍絲混亂 >
塞廣播道 >
廣播道豪宅出催淚彈 >
亂埋出聯合道 >
推幾個藍絲入軍營 >
雜物同催淚彈跌入軍營 (閘門好矮)>
解放軍走出黎，攬炒成功
(浸大對面個門口無乜設防)
係真正攬埋藍絲入去炒，到時其他市民都無得淨入義士數

希望浸大同樂富巴絲留意住，
有需要就出動反包圍
但敬請保持自身安全

其實係咁屌啲員工都冇用，佢哋只不過都係打份工，而且好多地鐵員工都係自己人。

正解

出埋防暴清觀塘站
九唔答八

見到條女係咁道歉就火
屌 你咁做冇意思
應該一齊屌黨鐵啦

認同
所以支持去九龍灣

現實啲啦好冇 唔洗養家咩

同警察一樣道理
佢可以選擇唔做

倒轉嚟睇
高層向上面跪低
要D 最低級嘅受罪
唔係反而助長咗佢地呢一種野蠻無道嘅風氣咩

港鐵前線真係咩都做唔到
唔好亂鬧人發洩
唔好鬧埋自己友添

呢個真 做站好難升

佢咁既年紀仲升乜鳩

要將港鐵前線職員變成自己人
同高層抗衡

狗受命令打壓市民之餘仲樂在其中，同市民完全對立
呢班職員唔係全部係咁

黨鐵前線真係算係咁
但機管局同黨鐵高層真係

唔好製造一啲同元朗車站嗰晚 相似既畫面

咁警察都係打份工啫，警察放工都會著黑衫架！

唔係，因為黑警裡面一個自己友都唔會有
佢地聽命令之餘仲做多兩錢重，好enjoy打市民

但無論除唔除衫都好，都唔會有一個警察係自己人

對準政權同五大訴求

到而家唔需要再解釋點解冇一隻狗係無辜喇掛

黑警可以唔打人
港鐵職員可唔可以照開車？

其實港鐵前線黃得都好明顯 為難佢地都無用
佢地個新大佬深藍 上任都無一個月
上任無耐即刻發生警方dum tg 入港鐵
俾d 警犬去MTR 站控制室
宜家玩封站製造群眾打群眾
想d 普通市民憎d 示威者同想分化前線d staff
去九龍灣總部迫佢地大佬落黎交待

咁永遠唔洗屌啦 高層一日唔出黎一日都唔洗屌

俾個機會你改邪
唔好再做民意撚中計撚前線打份工撚
不割不分！

鬧職員真係無咩用，有人就係甘願為打份工放棄良知
呢個係佢地自由
睥實佢地算

好多藥房都要執呀
你係咪會養埋佢地

全部中point 必推

港鐵d車係火車唔係私家車
唔係你話開就開 成個system要配合哂
車長鳩開車會撞

好多自己人架

同意 可以圍鐵

Push

push

要前線反映俾高層就ok

你哋屌都屌得細力啲啦
前線嗰班最細粒嘅真係乜都做唔到
高層全部坐係冷氣房入邊一定唔會出嚟
搞到前線同你慢慢受氣

真心港鐵入邊有好多都係自己人
麻煩大家屌嘅時候屌得細力啲啦
我哋想幫你地嘅都盡幫㗎啦
但高層落咗order我哋冇得唔做

大家原諒下港鐵前線嘅職員

大家要成熟小小啦。成日都咁講叫人唔好做，如果係你當下係前線職員，又要養家。會唔會咁容易話唔做就唔做啊？你自己當下都做唔出啦，係未？

仆街係啲高層

咁多藉口 罷工未？

點解要拉埋警察講?
兩者可以相比?

同意

其實簡單啲
直接整張文宣 去到現場airdrop比手足
叫佢對準政權

升咗仲大壓力，隨時on call，人工又唔係加好多
唔升職舒舒服服做到退休好過

咁無計架啵
你做得職員就係代表住你公司

個CASE唔關我事, 我夠唔想比客屌啦
有得唔比人屌既?

係上面order咖，講完跟本無人聽。大公司係有指引員工係突發事情 要通知邊個邊個，要聽邊個話

認同
好多後生仔好支持

岩，但如果係黑警就唔適用呢個情況
因為個班只係會殺人既弱智政治工具，仲要樂在其中

屌大唔屌細係常識
黑警除外

agger 推

全部洗晒腦

agree, 多一個朋友好過多一個對手

咁前線黑警未一樣

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc 或者佢地d支持者
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 比人叫佢做#chinajoe
佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi

同警察有分別？？辭職啦 黨鐵

好多港鐵前線職員幫過我們、救過我們
我地唔可以恩將仇報

點解唔上狗鐵總部
諗咗好耐都唔明🤔

唔好亂屌人

Push,分分鐘放咗工都係同路人

而家真係變咗人民鬥人民

前線職員有啲都好好

上次去發夢

張飛唔夠錢都唔駛補錢

直接比左張出閘飛我

好鬼warm

讚成👍

黑警除外，成隊洗曬腦

你老母就無用，咁講鬧警狗都無用啦

到底點解你覺得黑警同港鐵職員係一樣呢

都係個句 要屌就屌高層
前線員工唔會知咁多亦無決定權
唔好再人民鬥人民！

前線好多都憎警犬

咪就係

你咪撚on9 啦
將黑警同mtr前線職員比
你咁講公務員集會個晚上台屌佢地做咩唔辭職呀嘛
公務員辭職癱瘓政府仲大影響力啦

[著得起套制服就係自己人]
著得起差佬制服就要死全家
著得起套黃衫就係食屎狗

鬧班細既根本無關痛癢，班高層一d傷都冇

推比前線睇

直接打大佬

你有無行過出黎？
每次發完夢mtr啲職員都會幫我地處理票務問題
相反黑警呢？佢地當我地狗咁打
將mtr職員同黑警混為一談
你乜撚野居心？

Agree, 其實好多港鐵員工都同香港人同一陣線，你記得港鐵車長嗎？

一開始可以禮貌d, 佢串77先再屌

起馬好多次有前線係站內偷偷地幫手痴水牌就真既

低能搵黑警同佢地比 腦裝腦？？？

唔好拉埋黑警同港鐵前線嚟講啦～

黑警宣過誓要服務巿民，係必須有道德承擔囉～但做港鐵前線唔使宣誓掛，仲分分係外判仔，都唔係地鐵公司嘅正式員工

好多港鐵SO都係自己人

分分鐘有份一齊發夢架

前線會收工換衫黎幫手
會比你跳閘出

黑警唔會

唔好人民鬥人民呀
文化大革命翻版呀！！！！

黑警前線打得最落力
我睇唔到地鐵前線有打人？

好多退休警狗入港鐵做

唔diu佢都要俾到壓力佢地反映俾d高層知

屌就預左既，最易接觸既都係前線，呢個問題都避唔到。但個重點係如果大家一味全力屌前線，唔focus上HQ，或者係已經有權落order果批人到，咁又有咩幫助？跟住又會有人話，唔想俾人屌唔好做。大佬啊，如果係黑警就岩用姐，但人地又無去打人，咁樣講會唔會太離地啊？講就易，叫大家quit手頭份工去抗爭又肯唔肯？總之盡量connect唔同既人，先可以令運動繼續啊。中文唔好，可能1999

好神秘既帶風ac

就係因為之前港鐵營運班前線幫黃幫得太出面，先至會比中共屌到要今日咁玩法

你地仲屌佢地班前線，無撚野呀

pusu

幾時都係 係D高層搞出來 做細既邊有得唔聽 一係就唔勞

直接去德福

S40又有房津俾我都做一世

高層係政府嘅人
前線係香港市民

要認清目標

你地呢幾日見到果班唔知做乜柒既粉紅色背心，其實前線黃衫都好唔鍾意佢地

我住九龍塘
不過多一事不如少一事啦

下面其實好多人黃 吾好直接屌佢地

果班外判係乜柒人

唔想俾人屌咪辭職囉

港鐵前線職員好多係黃架，身不由己啊！

各位我係狗鐵前線
我想大家聽我講句
唔好再圍觀塘站
控制室成檯都係豬嘴
極之有可能放催淚清場
警犬都註嗮站
班防暴犬有大概20個
全部fullgear
今日應該唔會走
12點封站安排同大家一樣都係今朝10點半先知
所有嘢站長都決定唔到
要圍圍總部
要屌就屌高層白衫撚
姓曾 英文名alex
光光地頭
今朝喺彩虹站

咁又你焦土到可以獨立財政唔洗屋企人養未

著你老母黑衫咩，著壽衣啦

前線好多係自己友
之前遊行塞係月台等車好焗
波板糖幫手撥風令我地舒服啲
仲話收工去遊行

Alex Who?

有冇人知著粉紅色背心果班係邊間保安公司請番黎架？

嗰啲係保安
兩邊唔同 站務G同S grade 係黃多

同黑警唔同嘅係 唔少站車員工收工會衝出嚟做前線
黑警收唔收工都係仆街

呢間公間藍嘅主要係上面

中共殺到埋嚟啦 仲養家 遲啲成家一齊上大灣區啦 死港豬

呢個post好多分化撚同一毛

你著得套制服就係代表個團體啦
黑警如是 黨鐵如是
一句"都係聽order做野"就唔係與民為敵咩

曾xx 我真心唔肯定全名
因為我只係intern仔

真係似狗/退休狗

屋企有樓 唔憂錢
G40/G50 舒舒服服冇得輸

擒賊先擒王

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

就算屌都唔該
屌你老母轉成屌你老闆

咁唔駛俾面

對事唔對人！對事唔對人！

警察都係打扮工，收到order打人就合理？

有冇邊位巴打知？

IWS

係 著黑衫扮示威者

可以的話唔好再直接指罵香港警察

紐倫堡原則第四原則

完

咁大個人無儲返幾個錢旁身😅

粉紅背心人以往係由有前線經驗嘅辦公室員工做，好幫得手

都係近期先知道多咗班外判臨時工着呢件背心
班外判係唔識車站運作同公司規矩

大把人要供樓 養家

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

前線同你地一齊食完煙 仲要畀人圍返轉頭係咩玩法
話圍站完畀壓力高層 依家變到連車都唔開畀你呀坐囉

好多地鐵普通職員都係自己人 特別係後生

粉紅果班唔係外判
果班好大機率係港鐵總部坐係度做文職果班，有急事就會被安排出嚟做所謂既“客戶服務”
例如係有信號故障，佢地就會出嚟托柒
好多都係廢中（當然會有手足係入面，不過唔多）

佢地好多時都係乜撚都唔識，D站既出口都分唔清邊個打邊個，企係度阻住曬
我見過東鐵跪左，所有黃衫做到隻狗咁，粉紅背心係COC涼住冷氣大大聲係度傾晏晝食乜，搞到前線一肚火

push！

狗冇資格同人比。

我睇返你d post估到你大概咩年紀

睇得出
好多都係行行企企擺pose
be background咪依D

再次證明指罵佢哋真係冇用

大家係咪要屌柒曬公務員?因為佢老細仆街?

葵芳站兩晚都有人對住個控制中心鬧得好high，以為自己做到野

tui

老果班就算數啦
佢哋都係諗住行行企企逗OT

比人鬧兩句就咁容易變藍，咁究竟佢係咪真係黃

啱
鬧港鐵職員冇用

啱，支持前線倒戈相向

啱

各位我係狗鐵前線
我想大家聽我講句
唔好再圍觀塘站
控制室成檯都係豬嘴
極之有可能放催淚清場
警犬都註嗮站
班防暴犬有大概20個
全部fullgear
今日應該唔會走
12點封站安排同大家一樣都係今朝10點半先知
所有嘢站長都決定唔到
要圍圍總部
要屌就屌高層白衫撚
張漢駒 英文名alex
光光地頭
今朝喺彩虹站

就係咁先出事，上次元朗差唔多拆左個站，唔單止無落閘放狗，仲開架吉車四萬咁口送班前線走，所以第二日即刻比人民日報屌到仆街

好啦，依家玩到大家無車坐

吊你啦，咁即係話唔好吊狗一樣
上面order落，做唔做你決定，過唔到良心既咪咪撚做囉

屌既屌上面果班

唔好屌前線喇

失民心

幾錢時薪？

其實好多前線都係自己人
唔好下下屌人老母咁

出現了

屌你 啲狗係確確實實有打過人 職員做過啲咩呀 好啦佢地前線全站話照開啦 咁上面都係唔比停站咁點？又叫人唔好做明志？ 無錢點養自己呀 買裝唔洗錢 搭車食飯唔洗錢既？ 咪亂咁吠啦on9 出邊啲次次跳完閘唔係佢地隻眼開隻眼閉會走得咁輕鬆咩 比著啲藍絲狗即刻報警督灰啦

車長同前線好多自己人,唔明點解下下搵佢地出氣

係 唔好記得部分前線職員都好幫我地

仲要冇任何裝備，食tear gas

柒少陣啦 攞啲正當工作同啲呃呃氹氹比

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

對準政權

咁多人話咁唔好指罵黑警
兩者都唔同
黑警個個有份打人喎

push
呢d可以有自己人既地方冇咩鬧既必要
不完美，可改善

我都實名簽左名 做到盡

咁同唔好指罵黑警有咩分別
有良心既辭職罷工啦

唔好咁幼稚啦
唔打人都話自己決定到
要開番個鐵要幾個人先做到呀
唔通一齊夾硬繼續通車呀？
有隻鬼扮俾車門夾親咁點

其實係咁圍地鐵 又塗鴉地鐵
真係好令人反感同肉酸
最慘又唔係地鐵車長叫警察入黎放tg
人地啲職員都照食哂tg
唔明關地鐵咩事
而家佢地都係聽上頭order執站
唔通話開就開咩
巴士都唔得啦
真心講 唔好周圍亂咬人
對準政權 唔好比仇恨支配自己

唔好忘記
政府係最大股東
邊個落ORDER搞到咁可想而知

要攪就攪九龍灣總部啦，攪高層啦，攪打工仔把撚咩

825荃葵青遊行

拎 黑狗同港鐵前線 比都on99
港鐵前線收工 係有好多出黎發夢
黑狗收工 會唔會發夢？
港鐵前線最多係被你屌，而唔會拎警棍扑鳩你個頭
想減少隊友，增加敵人？

仲有人話 ：唔想比人屌可以唔做
港鐵前線 真係淨係可以 企出黎比你屌
唔通開閘比你去月台上車？車都唔停 點上車？

真

睇直播個時有個呀叔叫班前線員工罷工
唔好屌啲前線員工 應該要拉攏佢地

其實佢地有好多黃絲
有次西鐵集會問個cs有冇口罩 成盒拎左出黎

通常企係前線屌人既
重要配合鏡頭
自己諗下係咩
唔信去問下佢知唔知5大訴求
可能一個都講唔出

黑警冇人性公報私仇 冇得比

高層落白痴order 要前線受氣

重點係要分化職員同高層

又黎，可以既話應該番屋企訓tim
過分要求示威者克制 恪守道德制約
根本就係反人性

個個呀叔就肯定係打份工既姐，你估佢會唔會為狗鐵賣命？

所以咪話
佢哋係抵鬧但唔係今日
鬧佢地叫高層出黎就有用啦

姓張㗎 唔係姓曾

如果咁易屌到變藍
建制黑警變黃好耐

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-約45傷1命危
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者：（後腦及四肢）左腳和右手「8成肌肉斷咗，腳掌係完全郁唔到。」後腦須縫6至7針，左手指骨關節無法握緊拳頭，全身瘀傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;要認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

對準高層！邊個落order? 相、地址？

受影響車站既港鐵職員表示今朝比你地屌到反皮
我地都係同你同一分鐘知要閂站
我知果陣都嬲到仆街
擺到明配合政府同警察
唔想個遊行咁多人
但我都無計 你屌我都無用架
咪撚當我係警察咁屌先得架
我嘅打份工同佢嘅打份工差好遠喎

利申 次次發夢都係到
所有關我事嘅幾次聯署我全部簽晒
過去兩個月所有黑衫話出唔到閘我都免費放走
我唔係怪你地 但唔好當我係警狗咁屌 唔該

認得我唔洗相認 唔該哂

……

簡單啲嚟講鬧佢都冇用
大機構做嘢盲目聽上頭指示係常識？？？？？

同狗隊你又唔見咁講嘅？
鬧都無用就唔鬧？
學林鄭講 我唔出黎譴責
佢地會覺得自己做野無問題

on9?
警狗係直接開槍打柒你
職員聽指示最多都係拉閘關站咋
照你咁講 當日機場停飛你洗唔洗清算埋成個機場既職員?

狗隊直接攻擊你 打盲你
狗鐵職員做左D咩?
拉閘關站?
照你咁講 機場停飛個日洗唔洗清算全個機場既職員?

搵岩人鬧
重要過為左要有人被鬧而鬧
鎗口對準高層呀師兄

好同意 你屌尻前線工作人員 佢最多只可以同情你
衰啲既就鬧返你轉頭
自己打自己友...好咩？

都係果句
唔想比人鬧就罷工
你繼續做就係助紂為虐

港鐵職員唔罵得
咁黑警都唔罵得啦
一樣係聽管理職order
你都痴撚線
同一個機構就要屌
你係同一份子就要承擔
唔想承擔咪唔好做港鐵屌你老母

有啲S30/S40位見到都唔想做

好多人仲以為馬時亨仲做緊主席

你分到港鐵員工同黑警有分別呀?
兩個都係收order
一個係做到既做盡幫你
一個係做到既做盡打你喎

幫你 點幫法
封撚哂站
夠膽開返站比人坐就係幫啦

鬧佢梗係有用，

職員因為壓力 辭職唔做，或者冇人願做
管理層就有管理壓力。

會有人聽咩？

清算等成功咗先慢慢做

封站既係咪企係閘口個o靚仔
定係上面嘆冷氣既高層呀?

821元朗開專車散人
尋日北京就出文大大力鬧
今日立即玩封站喎......
明顯到阿伯C9都睇穿喎宜家

個班職員都係打份工
攞筆射佢地都無用
根本地鐵比政府操控住

你on9?
佢有咩權力咁做?
站長都冇權

啱呀呢個

仲有，黑警都唔係真正嘅敵人。

唔係黑警失控 我地係咁屌黑警係無用 係上頭俾佢咁做 上頭計劃好叫佢咁做 政府話佢知射死啲示威者就係英雄。係恐怖主義嚟，解決提出問題嘅人，靠嚇嚟禁聲。其實我地屌咗咁耐黑警，次次嗌知法犯法但佢地越嚟越離譜，都係因為政府根本洗哂腦讚佢地啱。我地啲文宣方向要集中sell呢個恐怖主義，因為問題根源並不在黑警度，警係係受控地咁做。
我地文宣方向唔好再叫黑警還眼，係叫個政權

係恐怖主義

係撐我地呢邊嘅就自己辭職，

職又唔辭，又話撐我地，變相助紂為虐？

呢d 兩頭蛇抵俾人屌。死全家啦

站長開番又點，都冇車入站，要青衣控制中心個班大sir批左先開番，自己走入堀頭路

有咩咁慘
做呢d位既人九成出去無任何競爭力
已經overpaid

認同

IWS國際永勝

又係依間? 係真唔係呀?

有部份係炒散，但所有都係IWS請

同意
關佢哋鬼事

痴撚線

新口號：打狗！救人！

鬧職員不如搞不合作運動
開閳 免費搭地鐵
斷地鐵米路先懲罰到班奶共高層

岩呀

Agger

唔好為鬧而鬧就ok

觀感確實係差既

前線員工多數望住我跳閘都會放我走

香港電影欠香港人一場革命

明晞人地收工就黎撐你地

發洩唔係唔可以，

但近日圍狗鐵情況就好似係圍深水埗政府合署咁，

你圍極都只係搞緊d 自己友既公務員，

點解唔矛頭指指返去政總呢？

同樣地，圍狗鐵唁係應該去返九龍灣headquarter咩

真正管理層由頭到尾都響果邊。

而且普通站入面好多pt, 炒散 , 真係話撚到事咩。

理論上呢個邏輯係啱
好似對cctvb記者同警犬咁
但係而家時機太早

黨鐵職員暫時都冇乜太過份嘅嘢做過
黨鐵而家先開始出手，之後離譜嘢實陸續有嚟
睇埋之後有冇港鐵員工出聲先

前線職員、車長都幫過下
鬧佢地係冇用，反而分化自己友

Mtr幾時開股東會？
寫信比Mpf公司叫佢地沽mtr

辭哂你又點搭車呢？

之後班車長咪有份罷工同支持大家

已經唔記得哂？

唔好搞d細
其實佢地都好慘

唔關職員事

黨鐵嚟㗎屌你
職員點會唔關事

辭哂咪攬炒囉
我唔驚呀

去黨鐵總部好過攪前線啦

元朗肥閪女車長除外

推，好多地鐵友都係自己友黎，唔好令自己友難做。

係為難既搞站長好

[9月方向] 和理非行動全面升級